蓬佩奧促京收回「災難性提案」 美兩黨合作 倡制裁執行者

全文

蓬佩奧促京收回「災難性提案」
美兩黨合作 倡制裁執行者

【國安惡法】

美國總統特朗普表示「港版國安法」一旦立法，美國會有強烈回應，語音未落，美國政界已有強烈反應，共和、民主兩黨兩名參議員，隨即提出法案制裁損港自治的官員，亦有參議員提決議案譴責北京，國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）要求北京收回這「災難性提案」。

共和黨參議員圖米與民主黨參議員范赫倫聯手提出法案，制裁損害香港自治的人士及機構。互聯網
共和黨參議員圖米（Patrick Toomey）與民主黨參議員范赫倫（Chris Van Hollen），前天宣佈聯。。。。。。。。。。。。

圖米在聲明表示：「北京共產政權只不過想撲滅香港自治和港人的權利。香港在很多方面對亞洲可謂。。。。。。。。。。。。。。

擔任美國國會及行政部門中國問題委員會（CECC）共同主席的民主黨眾議員麥高文（Jim McGovern），則呼籲特朗普政府動用去年11月生效的《香港人權與民主法》，帶領國際。。。。。。。。。。。。。
眾議員促授權總統承認港獨

相關新聞：林鄭避答會否交大陸審訊

共和黨參議員霍利（Josh Hawley）前天亦在參議院提出譴責中國的決議案，並指「所有自由國度與香港站在一起」。。。。。。。。。。。。

參議院共和黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）發表聲明，揚言若北京當局「進一步鎮壓」香港，將重新審視美中關係。民主黨籍眾。。。。。。。。。。。。

CECC另一共同主席、共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）、參議院外交事務委員會主席里施（Jim Risch）與另一共和黨參議員加德納（Cory 。。。。。。。。。。。。。

美國國務卿蓬佩奧

白宮前官員：冷戰危機爆發

蓬佩奧昨發表聲明，譴責北京想單方面和肆意強加國安法於香港，並指美國「強烈要求北京重新考慮其災難性提案」，遵守國際責任。。。。。。。。。。。

美國國務院發言人奧塔格斯（Morgan Ortagus）表示，任何企圖實施無法反映香。。。。。。。。。

白宮國安會前亞洲事務資深主任麥艾文（Evan Medeiros）表示，港版國安法若通過，《基本法》將形同廢紙，美中關係也將陷入危機，因為美國將。。。。。。。。。。。。

美國《紐約時報》/法新社

。。。。。。。。。

班iq 200既智將軍師又話私了 /裝修會得罪美國民意既

國際戰線一秒也不能鬆懈

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

共和黨參議員圖米與民主黨參議員范赫倫聯手提出法案，制裁損害香港自治的人士及機構。互聯網

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

中共收手啦 咪激嬲美國